好多鬼叫人唔好去尖沙咀 小心比人帶風向

be water

而家尖沙咀好多狗啦喎
反正我地話轉尖沙咀啫
都未轉
咁咪再轉場囉
唔係點撚狗

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

真心轉尖咀咩 已經好多狗喇喎

好多狗喎，勿硬碰送頭

下一站九龍塘 下一站九龍塘

????

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

現場決定啦

仲有金鐘